有無巴絲係英國belfast?

我今年岩岩到belfast讀唔知有無人已經係讀緊or first year?